有冇人最近攰到瞓唔著

有

食

冇

台主 早抖

你搞掂未

有少少

試過